屌你老母 影事台成班大陸仔 學咩人反逃犯條例

倚天個post半個鐘就爆

死返大陸睇大陸膠劇啦成班賣港狗

2019倚天屠龍記 (142) TVB 星期一至五8:30pm 我的心早已給了那個張無忌了

2019倚天屠龍記 (143) TVB 星期一至五8:30pm 做乜冇人開po

支持
有睇過06神雕全部仆街死

無抵觸
邊飲喜茶邊反逃犯條款

支持樓主太頭燒佢地全家
呢班人不得好死

睇劇賣左香港d咩
未有回報

支持大陸嘢 將大陸文化植根在香港

賣左一個鐘既注意力
因為呢一個鐘 無人再留意逃犯條例

睇大陸劇都算，仲要睇到勁撚核突，對住啲女角叫晒春改晒名

樓主你都睇緊喎

無睇過

聽講倚天係香港作家金庸寫架wo

香港男人正廢柴賤種狗，日撚日睇支那劇睇到上曬腦

我個影視台好乾淨

利申：見一個block一個

06年點同依家

正宗口裡說不，但身體卻很誠實系列

真係無睇，有無咩意見

係咪支那人拍？

我都冇 但08年大把高登仔j 北京奧運

大陸仔